如果林鄭答應獨立調查同考慮調查後特赦 大家受唔受？

大家會唔會接受

我受
唔受

我會受

冇number遮晒樣點查

但係佢一定唔會

佢肯咁既 你想唔受就要個文宣勁十倍

肯先講啦

試水溫？

接條撚
大家咪投
而家已經冇轉灣餘地

垃圾post

如果肯, 佢一早做左
已經冇得番轉頭,
佢而家一定企硬

到時考慮下

林奠本身都唔係好人，而家成個政府都腐敗失效，巿民只有自求多福。A

佢已經玩到返唔到轉頭

肯定有人幫佢mon緊啦

要重組警隊啦 仲獨立調查?

升天南完美演繹左壽終正寢

仆街啦！
根本一開始只要佢講 撤回修例同成立獨立調查委員會 呢兩個已經可以平息一下民憤，而家真係講乜都冇用

依家先講已經無用

含淚投接受囉唯有, 唔想放過班黑警, 但更加唔想放棄班義士

如果如果
有咁多如果就唔會搞到而家咁啦

警黑合作 警隊無能
而家起碼要解散警隊重組啦

而家林鄭只要再加埋祭班牛屎佬旗
應該仲可以平息亂局
今個星期之內 再唔答應
之後局勢可能完全朝住革命方向發展

解散左多三萬個黑社會 搞唔掂
要慢慢處理

7警夠影唔到樣 影唔到number啦
有出勤紀錄就夠 如果真係法官傳召白衫作供
你估白衫真係會保藍衫？真正落手嗰個又唔係佢